 17:30, 27 февраля 2019
Почтальон покончил ссобой после допроса поделу окраже в «Почте России»
Следователи Усть-Катава (Челябинская область) начали проверку по факту самоубийства почтальона после допроса в отделе полиции, куда его вызвали в качестве свидетеля по делу о краже из отделения «Почты России», сообщает 74.ru со ссылкой на главу городского отдела Следственного комитета Павла Дорофеева.По его словам, тело сотрудника отделения утром 25 февраля обнаружила его жена. Он покончил с собой в квартире и не оставил предсмертной записки. Как рассказала его жена, погибший был мнительным человеком и «принимал близко к сердцу всю эту ситуацию».«Мужчина в годах, с советским воспитанием. Для него сам факт того, что вызывали в полицию, выясняли обстоятельства, связанные с хищением, спрашивали алиби, проверяли, видимо, тоже как-то сыграл», — сказал Дорофеев.По информации источника Ura.ru, почтальон «не выдержал пресса» на допросе в полиции. «При этом пожаловался супруге, что боится, что ограбление могут повесить на него», — рассказал источник издания.В пресс-службе главного управления МВД по области подтвердили, что сотрудника почты допросили как свидетеля по делу о краже из почтового отделения в Усть-Катаве 22 миллионов рублей, совершенной 11 февраля. Он также прошел проверку на полиграфе и не был подозреваемым, передает ТАСС.Возбуждено дело части 4 статьи 158 УК («Кража в особо крупном размере»).
